用左幾多錢買周邊?

破產有得買無聊野架？